\section{Домашнее задание}
\begin{enumerate}
	\item Дан список $ilist$ выведите кол-во элементов списка
	\item \textit{profits\_list} - список прибылей в некой компании(числа). Изначально состоит из 3-х элементов добавьте на вторую позицию списка ещё одно число, а число со второй позиции перенесите в конец. Выведите список.
	\item Даны два множества $l = \{1, 2, 3\}$ и $r = \{8, 7, 9\}$. Выведите объединение и разность множеств.
	\item Дан список $ilist$ выведите его перевёрнутым и отсортированным.
\end{enumerate}